我好辛苦 想自殺

唔準呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

非常唔建議你咁做

防止自殺求助熱線：
生命熱線：2382 0000
撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222
社會福利署：2343 2255
明愛向晴軒：18288
年輕人專線：
香港輔導及心理學會：WhatsApp熱線6218 1084 (提供英語及粵語專業輔導服務)
生命熱線：青少年生命專線 2382 0777

唔準

自力更生已經係一種能力 垃咩圾

搵我哋傾下計！大家撐住大家好嗎？

求下你唔好
為左呢個政府 完全唔值得

唔好天真，咁樣死係冇價值

求下你唔好咁做

你是最獨特的，你獨立生活，成長可以比別人快，要接受缺點是你的特點

邊叫有價值！！！！唔好亂黎！！！！

71大家等緊你嫁

應該積極做人，努力搵錢，搵倒足夠既錢去另一個國家生活，世界咁大並唔係只有香港一個地方，我相信任何父母都唔想自己子女有事

唔好呀巴打

唔得！！！！！！！！！！！！
我地要仲要齊上齊落架！！！！！

班仆街都未死，你未到時候，清算左班仆街先

唔好啊，唔準啊
一齊傾下好無

喂 咪呀你
唔準你話自己係垃圾

我地未輸咖！！！！頂住！！！！！！

你死左，以後場仗就少一個人打落去架啦！
我哋仲有戰場係區議會 立法會同埋清算行動架！

毫 . 無 . 價 . 值 . ! .

有眼你睇黃雨衣烈士犧牲完,
無官員望過一眼啊 !!!
得手足傷心架咋

除左死之外
你絕對可以做更有影響力既事
希望你三思

唔好死

你唔係自己一個，仲有我哋

你獨立但不孤獨
呢度每個人同你嘅朋友一樣都在意你緊張你

唔可以！！！！！

有冇tg 留低同你傾下
唔好傻事

兄弟唔好呀！！！！Tg傾傾？？？

巴打三思呀 每一個人都不能少

唔好死！我們會一齊與你同行！

朋友
做或唔做都好
不如我哋傾下計先
好希望比你知道
無論識唔識你
連登有好多人關心你

唔好浪費生命呀
去吓旅行會開心啲

樓主唔好呀
所謂有價值只會令手足傷心
對政府嚟講只係數字 冇價值呀
連眼尾都唔會望下你
樓主同其他想因為咁而死得有價值嘅朋友
咁樣死只會長他人志氣滅自己威風架咋

呢度好多人陪你架 有咩問題同我地傾好唔好

冷靜 我地需要你！

明白你覺得好絕望
但希望首先要生存先會見得到
咁多巴絲陪住你 撐多陣好無

我反對！唔可以啊！

630 岀嚟幫手！

求下你千祈唔好啊
頂住，你會比你想像中堅強勇敢的！！！
我地一齊行落去

你唔係垃圾，你好重要!!

知道你好辛苦，
係感情路上好多嘅阻礙，
加上近日好多唔開心嘅消息，
見到你嘅文章都感覺到你好重無力感同好攰。

呢到大家都唔想你走架，你走左嘅話大家都會唔好受會好傷心。
大家都覺得生命嘅可貴，
千祈唔好放棄呀，你仲有我地。

TG:

唔好！7月1一齊行出嚟

唔好呀！！！！！！！

咁死就死得有人價值？你肯定？
珍惜生命啦
一個都不能少

喂！唔準你死，有咩慢慢係到傾好冇？

唔好
無論你而家經歷幾多挫折，只要你克服到佢一定可以成為你既力量，令你學識點樣愛人，點樣去走出陰影，點樣再建立一段關係
呢d挫折日子只係你人生好短既部份，唔好因為咁而放棄你整個人生

一個都不能小呀

有更有意義嘅事等緊你去做

活下去🙏🏻

唔好做傻事 死一個 係烈士
死第2第3第4個。。。只係數字

6月30 煲底見 好唔好?
我唔想再失去任何一個手足

唔好衝動！未來會有更好嘅人等緊你啊！

要死都要死得有價值，自殺係最無殺傷力

千其唔好
就算真係死都拉埋班垃圾一齊死

樓主 7月1日一齊出嚟
你會發現你唔係得自己一個
所有人 都係你嘅兄弟姊妹

唔好啊巴打

香港需要你架

痴線邊個俾你咁做
唔可以唔準唔得啊!!!!!!!!!!

我識得有個朋友都係咁
細個好唔開心 但大個左就好enjoy 同開心

你何不比個機會自己 好快就會開心

你走去死 唔單止冇用處
仲可能影響到其他喺邊緣嘅巴絲跟埋上路

真係唔好
求下你

樓主一直自己一個生活 我估都好唔容易.
尤其最近都遇到好多唔如意嘅事
加埋啱啱嘅事對樓主都好大衝擊
但絕對唔係犧牲先證明到自己嘅價值架
樓主有咩事可以搵人傾吓
或者搵啲機構社工傾吓啊

未完架，約定你聽日煲底見

盡力活好自己，去改變身邊既人！勇氣係用係保護自己所愛既野，加油!

前面既路仲有好多人同你一齊行

唔值得

唔好死！

唔準死！

唔好啊 唔想再有第三個人犧牲
然後林鄭只會食好瞓好

唔準你傷害自己
呢度有好多人肯聽你講 肯陪住你
你絕對唔係垃圾 我唔準你咁樣話自己
雖然我地未必現實識你 但你走左我地會好心痛
我地一齊行落去 好唔好

一起活著吧

就算死呀, 都睇埋香港獨立先死丫
話唔定到時你會開心返呢

上前線 守護香港

唔好呀唔值得你咁做

巴你有勇氣尋死你不如留返條命每次發夢做最前線！
你唔怕死就去保家衛港！唔好嘥左你寶貴既生命！

Be fd ok??

出嚟呀自由閪
唔好死呀
死又改變唔到咩
要望到最後

想放負嘅朋友 可以whatsapp或者打電話 97350779

Please don’t

唔好亂諗

仲有得改變嫁！

唔好，前路永遠都係想像唔到咁好，即使呢家係好辛苦，但相信我，頂過呢一關就會有光明。

香港人 永遠唔放棄 香港人

分擔

唔好呀！！！

當你死得人多
死人就開始冇價值......

唔好呀。唔開心，去過簡單旅行。有錢去澳洲，無錢去長洲，行下山，玩下水，你會搵到人生嘅意義。

唔！好！隨！便！死！唔！值！得！
我們大家都需要你架！！！！！！！

就算暫時打唔贏 我地都要同個政權鬥長命 一定會贏 要一齊見證果一刻

想放負嘅朋友，可以whatsapp 60978760

71出去一齊發場好夢 預左無命番

咁得人驚

你得架 支持落去 唔好放棄呀

唉 我都想

對呢個政府死諫係無用，唔好令同路人傷心，唔好掉低重視你嘅香港人，每一個都好重要！大家仲年青，一定會睇到換掌權人嘅時候，陪我哋一齊行落去啦！攰就搵朋友一齊開心下！無事架！

我地每一個香港人都係到陪你 唔係得你一個人架 香港清新就係永不放棄

唔準呀巴打！香港需要你啊！！

如果你要人做你樹窿 聽你放負 我可以㗎
頂住呀 唔可以放棄㗎

自由閪情緒支援點

我同你背景一樣，但我選擇生存。 一起努力吧

你唔係垃圾呀 我係我地重要嘅同伴 我地要一齊屌淋病 一齊香港攞返自由架

唔好玩

我哋一隊人嚟㗎！你唔係自己一個。

【#生活廢噏：噏斯拉：情緒巨獸】
由古至今，人類一直都面對住一隻龐大巨獸威脅。呢隻巨獸平時會隱藏自己，但當你一唔留神，佢隨時會出現吞噬你。呢隻巨獸叫做情緒。

要對付情緒巨獸，我哋可以選擇去面對佢。另外，如果你覺得已經冇力反抗，隨時會俾負面情緒打敗嘅話，記得要搵幫手。而我哋OPEN噏就有豐富情緒支援經驗，幫你對付巨獸。

Open噏網上情緒支援服務：
/ SMS: 91 012 012 / FB Messenger: / WeChat: hkopenup

#Open噏 #OpenUp #hkopenup #24小時同你一齊分擔 #MessageUs #緊急情緒支援平台 #Messenger #哥斯拉
========================
想知道更多我哋嘅消息？可以讚好我哋專頁！

Me2。但不要死啊

咁樣自殺叫死得有價值咩？

留低條命 第日先做到更大貢獻
一日未死 一日未輸

求下你唔好呀！我地仲再需要你架！！！
無論幾困難都一齊行落去

唔好咁
你死咗只會親者痛仇者快
諗下一班藍屍係你死後會講咩風涼說話

如果真係頂唔順, 不如去其他地方生活一 轉

多一個都嫌多呀
比起死我地有更加多野做 一齊挨落去
如果你想搵人傾訴嘅可以搵我地呀

NONONONONONONONO

唔準呀！！你仲有我地呢班手足！！要留番條命仔嚟同佢搏到贏為止！！
一個都不能少！

約定你71一齊出黎啦 好嗎？

做飯
唔聽咁多垃圾歌，聽壞腦

唔好諗唔開，我知你依加對住個垃圾政府真係好灰好無力
但係正因為咁先需要你一齊企出黎，一個都不能少！

巴打 我知道你個心好痛 或者已經痛到麻目左

我唔識你 但好樂意同你傾計 傾到你好d為止 點傾都得

唔想冇左你 我地要一齊睇住香港

Tg @Yaml192
你辛苦就揾我啦

落區派傳單 ，自己印 自己派

睇埋支爆先啦屌

我都習慣左一個人生活了
一個人我覺得好自由 但享受自由間總會有啲寂寞孤獨
但當我最享受既自由都被侵蝕緊
我更加要堅持落去去捍衛自己剩低呢樣野
可能好多人眼中好可笑 但原來有好多人都係咁諗
你其實唔孤單 有好多朋友陪緊你
你唔需要再犧牲 因為唔值得
要死既都未死 做咩要先行一步 雙手送俾人
留底條命你隨時搵到既唔止係自由 可能仲要搵到新既屋企人
加油71見 希望可以俾個擁抱你

路難行，但請你與我們一同走下去。

你睇下自己個名
我地仲要一齊行出黎架！
好多人都願意成為你既家人
唔好諗埋一邊

係咪痴左線呀！生命唔係邊個代邊個

大家應該集中精神為香港諗下一步，仲有黎緊既議會選擇。堅持呀！大家堅持唔到愧對俾人捉既人！

樓主冷靜三思呀!!我知呢條路係好難行..但我哋要一齊行！每個都很重要，一個都不能少

睇埋共慘黨玩完先啦屌

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦

乖啦，71見到再傾好右

巴打 你已經做得好好啦
休息一下再努力過啦

我明白你既感受巴打，加油

我今日被分手 再睇埋烈士嘅新聞 兩樣野加埋真係搞到我痴撚咗線 我今日個心情仲痛過612個排 我都知自己唔可以自殺 雖然有一刻真係有咁諗
我地仲要同港共鬥 仲要同烈士們交代 樓主千其唔好

你嘅價值就係陪我哋一齊行落去！！！！！！

我同你處境好似啊絲，加油
71見

如果你有咁嘅心不如企喺前線一齊衝，隔離左右都係戰友，你會搵到活著嘅意義

唔好呀
留低 一齊去推呢場仗
你要記得你手上有一票
足以改變個政府
留低 一定要留低

巴打，我地仲要七一一齊上街架，我地好多香港人都會一齊行，我地都係會堅持落去嘅 香 港 人！

留下有用之軀 做你認為對的事

仲有我地呀手足

你好重要
我地齊上齊落
有嘢無嘢都上嚟搵人實有人應架

啱啱見到：

我係社工，知道大家因為近來D野好唔開心，如果有情緒不如係到大家傾下?